{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 우리밸리관광펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせでは、いくつかの注意事項をご案内しています。 予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション内のペットの入室が可能な場合と不可能な場合の案内もあります。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内での直火式調理は許可されておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金が間違って反映されることがありますので、自動的に予約をキャンセルした後、通常の金額で再予約することが必要です。 入室利用案内では、予約特典として個別バーベキューの利用を案内しています。 利用時間は入室時から22:00までで、個別バーベキュー場で利用できます。 炭とグリルの料金は20,000ウォンで、4人基準です。 ご利用は現地予約で承っており、火災にご注意ください。 ご利用前に事前にお知らせください。 冬の日よけ幕の設置もされています。 メゾネットタイプの客室は、お子様連れの際は安全に注意してください。 IPTVとWi-Fiは、すべての客室で迅速かつ便利にインターネットを利用できるように提供されています。 プールは夏場には暑さを避けるために温水とぬるま湯プールの4ヶ所が運営されます。 児童温水プールと大人プールはオフシーズンにも運営され、利用料金はほとんど無料です。 ただし、平日のオフシーズンに児童温水プールを使用する場合、追加料金が請求されます。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンション内のペットの入室が可能な場合と不可能な場合の案内もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を遵守する必要はありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や直火式調理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火式調理は許可されておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どんな行動はご遠慮いただいた方がいいですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "入室利用案内では、予約特典として個別バーベキューの利用を案内しています。利用時間は入室時から22:00までで、個別バーベキュー場で利用できます。炭とグリルの料金は20,000ウォンで、4人基準です。ご利用は現地予約で承っており、火災にご注意ください。ご利用前に事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "冬の日よけ幕の設置はありますか？",
            "answer": "冬の日よけ幕の設置もされています。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室には注意が必要ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は、お子様連れの際は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiは、すべての客室で迅速かつ便利にインターネットを利用できるように提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールはどのように利用できますか？",
            "answer": "プールは夏場には暑さを避けるために温水とぬるま湯プールの4ヶ所が運営されます。児童温水プールと大人プールはオフシーズンにも運営され、利用料金はほとんど無料です。ただし、平日のオフシーズンに児童温水プールを使用する場合、追加料金が請求されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 722,
        "QA": 838
    }
}